Hoe grappig het lijken te komen onder de mensen die lopen met hun hoofd naar beneden!
De antipathieën vrij spel krijgen, denk ik--' (ze was nogal blij was er niemand luistert, dit keer omdat hij niet helemaal het juiste woord) '--maar ik heb ze te vragen wat de naam van het land is, weet je wel.
Alsjeblieft, Ma'am, is dit Nieuw-Zeeland of Australië?'
(en ze probeerde curtsey als ze sprak--fancy CURTSEYING zoals je die door de lucht!
Denk je dat je kon beheren?)
"En wat een onwetende meisje ze vind me voor vragen!
Nee, het zal nooit vragen: wellicht heb ik zie het schriftelijke up somewhere."
omlaag, omlaag, omlaag.
Er was niets te doen, dus Alice begon al snel praten.
'Dinah mis je me heel erg to-nacht, ik moet denken!'
